疫情期間仲住唔住hall好？

啲fd驚左唔住⋯⋯

都唔駛返學
仲住乜

大學生有抗體 驚閪

又真 成年無Ulife有啲悶啫

咪係囉 都唔知佢地驚乜尻

Roommate走左 叫啲女上嚟整番場性愛馬拉松

無咗roommate/樓友，仲有邊個同樓主馬拉松

飛機馬拉松

quit咗

[整合] 中大湯宿傳銷狗

梗係住
U life大過天

你黎緊會住？

住！

唔怕入到去 無人住 自己對住四埲牆咩？

我最想咁樣... 我就係要清靜

原來係咁⋯⋯ 但我反而係想熱鬧